尋找想拉線嘅你

搵緊人做 IT support / 拉線，有冇巴打返緊工或者讀緊書悶悶地想搵 IT freelance 啊？

急徵！

TG 小弟詳談

拉線點freelance?
逐cm計？

線係個客提供，價錢成單咁計

推